什麼是愛情(一齊吹咩叫愛情？)

行為感覺上的話， 愛情可能是她在電話上告訢你， 看看天上的月亮， 然後看著月亮入神地想像， 又可能是在看完一部電影後， 作出發人深省的回想， 又可能是行年宵時青澀地不知怎樣討好她， 反正就是食東西唄？ 她又沒有表達餓？

宅男世界觀下的愛情就大很多喇， 有很多板本：

可能是一開始時， 覺得， 那是人生上的一個藝術般美麗的堅持 - 你的人生只有2條路 1. 擁有多於一次的愛情。 2. 找到一次， 然後死生相約地行完它。算罷。。。

又可能是： 有點像柏拉圖般， 把肉欲抽離後的純粹發自內心的欣賞。

或者， 社會學上說的話， 是維持一段關係的結構， 來做到培養出下一代的frame. 家國天下？ 思想獨立？ 一夫多妻@.@為什麼不多夫多妻@.@或一妻多夫， 探討罷了。

又或者可能是， 因為人生完結前有想完成的事， 想一起去完成， 見證： 生活， 育兒， 影嚮世界， 旅行， 見證另一半的成長？

又可能或者是， 選一些基因好的， 來進行打種， 他們都假設好的會一直好， 差的會一直差， 像自已開牧場時為自已定義了肉豬就是好， 然後開始打種般。

但， 還是實際點， 應該是： 不自覺間一起談天， 相處， 不自覺間做了承諾， 可能是一句話， 可能是一直手拖手， 然後， 不自覺間， 老喇。。。
那是一首沉醉在遙遠歌曲的嘆息

點解會睇得咁辛苦

你想睇得好甜密啊